幸福醫藥入面個學生妹

有冇知佢ig係咩？

熊熊兒童合唱團架

上網一睇 成班細路仔

反而想問個短髮女仔係邊個

兒童合唱團唔同搵D廢老去唱呀